[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5486)

炸

Var

又無炸

96 下一隊入球？

Real

冇炸！！

一齊集氣腰斬AZ

斬OK?

奥厄輸鳩埋佢啦

Fake?

德乙奇蹟一齊10.5b

又炸返？

刷角啦屌

屌你老母奧厄

69. The players visit the changing rooms.

🌧 Due to heavy rainfall, the race will be temporarily stopped.

#JongAZ#dorjaz 1-0

屌你老母奧厄冰夠未

yes

96比一球啦屌

我都睇緊呀 最好斬啦
不觀眾都未走 應該難
不過其實都幾撚好笑 一直都咁撚大雨 一早又唔撚停

Temporarily

Dllm 轉頭又出反黎

斬撚左佢 唔該

炸夠未呀屌

開波了

奧1:2

有冇越？ 唔識球例

點撚樣呀 dllm

兩場德乙都-1c

奧厄9.5 快啦屌你

擇日再踢啦 踢到咁悶 班觀眾仲要淋住雨睇閪波

睇左呢個位5分鐘

求你啦96

德乙齊齊中位數

快啲刷啦

開波啦傻閪 下盤等收錢

入波角球全卡 假到爆

完場啦好嗎

咁都越

兩場都神9齊心到

德乙撚狗
兩場乜都細

2.5 24

點越的？

快d刷啦吊

邊度開？傻閪

呢球都越 真係唔識賭了

屌 而家先炸

咁都可以當唔入好野

玩咩德乙二場神9

屌 準備對家了

川迪可以下場了 咁都有得炸

2-1！

角球神9

無眼睇今日啲西波

屌你奧厄真係

On9 60分鐘9角冰撚足30

荷甲

補時就刷啦依D閪波

96！！！！！

Wish

齊心聯 96入左 奧果場應該仲有粒

96不再正氣

有撚用咩2:1

要面子球把撚

奧呃靴蒙贏盤 101100

我要角啊

有

我

lm

冰左2X分鐘

唔係入左好耐?

中

奧厄唔啱一齊2:1？

奧2:1

Lm

刷呀屌

L

真係96

2:1有撚用？

冰撚到你老母

下場ok

齊心聯

10c未

好

又入?

川迪！

入黎把撚咩 正一西波

又炸？

炸完咪又係要入臭閪球證

1-0 川迪

有巴打買左角細2X1

Mola

川迪！！！

今日啲波做乜鳩呀

角啊屌

3-2

荷甲半大 差一粒

兩場神9 CLS

一齊9c完屌你

格雷1:1 9c FT

半2全2thx god

1:0

9C 頂撚到我差D賴屎

半2全2 買左2.5s

贏夠未

我報分 ， 唔係報假

頂撚左大半場 個心就尼頂唔順

兩場德乙仆街啦

唔識報唔好報

傻閪波

笑能左

又係奧厄, 上個星期買佢角大, 10.5 佢冰40分鐘開半9全10, 呢次佢老母又係咁, 9.5 就開9隻

啫係點

最後福利
4日又贏15萬

AZ Ching 反杯

派我了

川迪1:0。擺後面姐係01咁解

點都係 川迪10
乜9 10川迪

馬會個盤開到好似一早知賽果咁
兩場神9

Sorry 咁多位大佬
下次會注意

2.5大俾次機會

仲要開低水引人買角大

希蒙入返球啦
盤贏半格都收貨

日日事前 都要 乞個100？

派我

係, 次次都係咁, d德乙總有一場係撚既, 正正常常唔得既...

荷甲半大

唔駛啦, 今日先跟完你

無錢跟唔到 要乞了

法撚下盤 練心

支持

有你呢句即刻買主隊

哈化柏林

綠字反手了

響未

老4 你近排反底

不嬲綠字

五位巴要左哈化

Pps開返未

乜撚野些路迪副選 696強陣 阿爾克馬爾借人落後備隊出場
我唔會再信連登仔講野

出面大細根本係5050 狗會扮抽大水 然後神9

9up都信

笑死

696強陣.GIF

法撚屌到

川迪2-0!

川迪 2-0

2:0

C plz

2.5-1

全黑又贏

半大3 倍 fatfat

哈化刷C未

荷甲俾多粒

森林2.5b

個個都要川迪?

法撚屌打gel

11111

2222

年青人主場屌打巴塞

里爾定南特

南特

里爾啦 對賽未輸過

屌你老母 又綠字

8 9 11 13召集大波黨

不嬲都綠字

睇黎今日MG全正水

乜鳩都大就啱

布拉加 佢上場係對著波圖所以閪 信唔信我先？

11 567+

要森林了

南特 求下你 masterG 你幫我叫一下 南特

救命注

-9CCCCCCC

比甲秒goal

快手大波

里爾場場撚狗 唔識入波

哈化

重心 南特

法蘭閪FG

屌佢老母係咪玩嘢

已置頂

12m

nice

On9防守

法撚客勝 x 里爾半主

搞咩 扑完野之後全中

又準備贏多5雞

法蘭閪NG

MG反底

想跟個陣已經封左 即買即12m有運

FGGGG

屌你差D救到

屌你老母boyata食屎啦

互含ok?

川迪串法撚 頂住

我屌咩又係輸12碼又係對家入先

屌你老母咁樣12碼

馬會又贏

今日出左3次 冇力了

穩啦 同路
法蘭閪仲有波入

全中 10 1 200

仲未入 大波24

1

開波個時買多左口法撚fg

祝中

哈化ng1.8@4000

nice
我買完就12m
買左法蘭閪NG

唔記得買南特盤

上力 唔該

和波100%

法撚刷C啦屌

馬斯特里 回到

哈化柏林反cup 即刻買件波衫打足一日飛機

收錢

0:2

法撚又入

痴撚線 又輸

0-2法撚

講完即刻2:0可以取消關注

屌你老母冚家剷哈化 空難死啦仆街

哈化玩完

角球都玩完

on9

大笑匠

再追法蘭閪NG

法撚

好賤

點搞呀哈化

反底梗係要jer返人

Masterg 反底！

法撚賤種黎

仆街又俾荷乙撚

-9C 針

正氣到

買10蚊反cup

哈化柏林全隊死清光

你個樣就正氣

法蘭閪NG又等收錢

哈化ng

大笑匠2.0

好快0-3 哈化都冇中場既

里爾走地2.5b 2.3@10000

哈化柏林雖然在德國盃出局，但聯賽首戰4比1大勝雲達不來梅，進攻火力對辦；今季前線再添猛將後，值得期待。法蘭克福上仗聯賽只能與升班馬比勒費爾德1比1握手言和，而且爭取入球似乎過於集中在兩名前鋒身上，不及哈化柏林的進攻板斧多；預計哈化柏林今戰勝算較大，可捧主勝。

法蘭閪NG 2.27@5億

唔好啦

川迪2.5thx god

輸緊2球都仲唔刷角想點

買左主仲要震

底都落唔到 刷乜鳩

上力喇 里爾 哈化

sorry

我打和算 輸番森林大波 好彩足水

屌佢老母臭閪冚家剷 就係見佢上埸炒人哋
屌你老母今場咁撚樣

冚家剷呢一隊永遠back list
我屌晒你哋老母冚家產哈化狗

哈化唔撚駛叫啦

英冠半大未

搞乜撚呀哈化

辛特卡拉

似00

本身想訓
比川迪嚇一嚇

賠率咁睇好大機會和

今日重傷

又下盤

場場荷乙細你老母

頂住得唔得

仲有法蘭都係賤種狗黎

又係一場廢到喊 下一場就食左春藥上哂力既球隊

應該頂到

屌你荷乙1.7半大又中風

哈化追和 10 1 含

追和我幫你含

係就好

唉追和輸半格算啦

又係西波夜

又同路屌

上場d前鋒賣曬 今年仲未搵到form 頭個d場次全部入得一球

金堡

布拉加 2.5b

里爾個場已經開左1.5b

咁仆街了

我都係，有排頂啊

荷乙場場唔入點撚賭

222

跪求里爾半主

哈化有冇試過落後2球反cup

咁睇川迪除時有波入

Later

冇 訓啦

ok thanks 訓先
贏多啲

陣間反cup硬

你守龍ok?

今日啲荷乙唔識入波

4場荷乙
半場得1粒

里爾入未呀屌

俾多2球

Goallll

今日荷乙輸撚死

布拉加秒西

依兩日荷乙班賤種力做細波

郁都唔郁下
好絕

仆街
川迪踢到好亂
驚驚

買左辛特卡拉半場0:1波膽
依家點部署

里爾屌你老母

屌 頂埋佢呀

唔睇了 睇法蘭閪入波

智甲重心

老4！

里爾我唔貪贏波就得

屌今日輸到想喊
幾乎買乜輸乜

荷乙真心絕望半場1球都無。。。

我6場開晒對家

1.5b 半場上？

甘1-0

甘堡半大有無奇蹟

same 星期六日買乜有乜
呢兩日加碼就輸到突

南特開始上力

川迪頂撚埋佢

甘堡整多球啦

1：0

哈化反cup 派500！

里1:0

留錢聽日玩先

屌
等唔到半場1.5b入

屌你牙

7海有冇救命水！

乜撚啊？派硬啊dllm

穿埋個盤比我

吊你老母 南特食屎啦

..又中 唉 場場贏冇人跟？

侯治柏度

分半格比你

里有冇奇蹟2.5

連燈只信波台Master G

甘2-0

川迪 完好嗎

甘堡半大

奇蹟半大

金保爾奇蹟半大

仲有半場應該有
入唔到1.5b 好嬲

屌荷乙終於有場半大

咁你抽左先 走數死全家

荷乙打假屌妳老母咩
五分鐘入兩粒on9

哈化 追和先

下場先 準備0:3

智甲昨晚 3分鐘 半大全大

秘魯場波讓2追4 哈化都得

辛特 入波啦

成撚日打假都冇武肺屌佢老母
半細變半大正假波

都正氣啦 2場上盤

3:1

川迪真係入

川迪3-1

俾多粒

你咪煩

法蘭閪入波未 我想訓覺

辛達入多球

唔比！

炸？

屌 炸

426

炸左

-7CCCCCCCCC

川迪x法撚 gel

葡超爽手半大全大

返給幫狗含撚又點話

森林半0全3扮森林叫

利爾 8.5s頂唔頂到
生命注左

哈化追球先啦

屌你老母球證食C

辛達入多一粒

叫Master G 嗌下角大可能得既

森林點叫

買對家果啲真係傻閪

布拉加半大

0/10

南特下盤
10 1 100

中硬

法蘭正氣

屌你老母 哈化吹撚到買左幾多幾多猛人返黎
點知主場一粒都冇

法撚今學長j了

係咪傻仔先買哈化

收夠

好 取消關注

哈化主其他叫糊

LM

森林

多士goalllllll

中派

哈化-1
南特-2
哥甘保-2
布拉家-2

法撚上季 5-1 左拜狗
但打廢隊又可以輸到仆街
實力好撚飄忽

ok

森林輸埋

屌射到咁撚靚 抵輸啦

我了

法蘭閪NO GOAL

睇咗咁耐波好耐無見窩利咁順咁入

同路 齊贏！

屌你老母

乜撚野呀 爛周仔(打飛機)

gel定

全針 點算

下場買咩

樓主派我100

哈化第四球

下場買咩？

我有女食 點計先

好撚驚 屌你老味上撚咗天台

單雙串讓球

秒中

勁能到

秒針！

條冚家剷反撚咗底

OG

我欣賞你 祝你贏大錢

留馬會account

柒到你

00000001

88我摺埋先

屌你老母 針到仆街 早知訓教唔撚買

比多粒 法蘭克福

克雷塔羅

哈化主勝有100倍 好吸引

南特 哥甘 布拉加
大未

南特cuppppppppppppppppp

55555

想買南特ng

法蘭閪封左？

南特南特南特南特南特南特南特南特南特南特

係咪真架

屌你老母唔好再刷角得唔得呀

開到1.1主
咪啦

唔買了 被mg打消左念頭本身都支持下盤

法甲停啦 開夠角啦

里爾今次入左水貨啦
件9號廢撚到

等收錢算川迪x法撚 里爾8.5s 卡拉盤

屌佢老母啦 法蘭克福又比佢開中

彈出彈入

唔刷點入波啊刷角啊

好撚驚佢開唔出8.5s

唔好啊

有咩衝突

刷佢老母678

炒多次1-4啦法蘭

睇黎法甲無奇蹟

南特踢到著哂火 d數據反吸哂

我覺得單雙最難賭

唔刷角點入

哈化左閘 darida piatek boyata 甲級戰犯

上場屌打比人入2粒

唔驚啦

想要侯度柏治

又反手

係咁撚驚既就補飛啦
而家8.5b 3.3 倍

放低一場 候治柏度2.5s

一齊戒賭啦肥通

跟實

唔似開到上盤

都估到哈斯菲爾德有少少優勢

7c

法甲7c

玩撚完

算 慳返唔買 智甲

屌8.5s點算

南特Ng

跳樓

訓前重心 拿沙連拿

南特 刷你老母臭閪角咩

里爾中柱

教唆他人自殺？

等多陣要里爾ng先

我會陪你一齊跳 生命注左

8.5s咪等輸囉 咩點算

屌你老母諗住10分鐘一球角球 爆2 球托咩
屌你老母閪南特

Ok

Pin This

ok，醒未

1:1

9.5s 唔撚補啦 輸就輸

南特好鐘意臨完入波
好worry

森林追和走盤 得唔得

訓醒勁中 96大波 多德主 win 哈多士 法撚

比次機會 走盤

南特入未？

法甲8c

888888

99999

有冇水

9.5b 3 倍 準備

南特賤種狗 爆撚埋我9.5s呀 傻閪 輸3分啦你 垃圾賤種斷腳隊

希望生命注巴打唔好死

2:1

見到里爾仲唔入角細

咁都唔入！！

5串1大要斷南特了嗎
入多球收番條屍都好

南特咪扮野
比人入多粒

1：3

里爾個龍連救兩球點搞

痴撚線

上盤手足準備變球迷

點算？

咪死 留返條命買曼聯

10c！！！！！

差1 c

無啦啦爆角

9.5 gellll

屌你 森林 3場波
0入波！？降班啦咁都和唔到

比多隻角

10了

9.5b 3 倍
收工 訓先
祝各位買咩中咩

你還好嗎？我都生命注左

早知補啦

多士森林兩邊龍門都好勁 大波抵針

哈多士4打2都唔入

馬斯20！

里爾唔係無呀

里爾12m

里耳12m

12m
準到

Miss變角球ok?

吊你老母 假波

里爾2:0

2：0

Goallllllllll

穿盤

比多c plzzzz

屌南特屌打唔入 仲要輸12m

奇蹟3粒ok?

差布拉家

南時空難 101100

刷角屌打都係要失多球

11.5b 10 1 100

上場已經係咁，屌打輸兩粒

靠og 12m贏波

特

唉屌法甲咁正氣我走去買埋d乜春荷2德2

佢

派我未 輸死啦

又OG又12m
多謝萬事達

準到

馬斯3:0

精彩回顧

抵撚死

10.5 gellllll

10.5b cashed

馬斯

岩岩兩球射眉都比人救到

屌你里爾半一初盤超高水咁都穿盤
抵輸抵輸

智假有水冇

睇尼性交轉運效果已經完左

屌你老母叫你老母打你屎忽

里爾龍門

咪咁 已經日日要食狗飯

同萬事達同路抵輸就真

-1c呀 刷啦屌

智甲燈燈地 唔玩啦

wfc

快

角呀 我要多隻角夠啦

Sorry少玩角球想問你地用咩睇幾角

12c

第一次認同你講嘅說話

下 你日日加餸我斬料比你

要候治柏度了
寧願輸智假
唔玩墨假

量角器

開比左5秒..

心

岩岩好似有？

角呀 12未呀 就死啦

嚇撚死我 終整柯煙左里爾1.5大 又中柱又剩
差d心臟病發

終極

比左龍門球

布拉加全格未

對面贏緊

有料 難怪咁準

明明365見到有粒角

90‘

想每角球都有提示彈出就呢個

其他一般都係球探

8.5 9.5 10.5

我知你係突登叫南特 救我個救命注

夾撚到

衰啲講句 抵撚死！

癲狗式買法

薯條式夾角

南特未刷角 個彈 9.5 b 開到4.7 倍

哈化針1k
好彩11c 幫補贏突

傻仔買法

好耐冇見過佢了

慘 差1c

Last口 2串1 猴辛x特雷 @10000

有飛？

master g智甲出水未

狗會主勝仲高水過365
智甲上盤有點伏味

睇佢冇撚用佢中一場輸一場

佢要拿沙
好似係

咁大注 你輸好多？

似伏
但唔會買客掛

今日三雞

我串左，諗緊補唔補

你無追post?快買對家

唔撚係呀嘛我諗住買主㗎喎

咁撚多傻閪賭錢追數
抵佢地輸到周圍借財仔

未買就諗下 條撚屌今日啲飛全輸

屌俾你講一講有啲縮沙

都唔知買乜閪好2邊都想要

買左咩飛？

呢啲閪波就咪買得個賭字

你自己禁佢起底啦懶

最怕係斷一

留名等睇頭場開客 之後條撚屌加注單棍買830

一睇就知肯定借錢賭追數 上黎po下飛扮大戶 啲人見到一皮就跟既輸死都似

主落飛

開主呢

冇跟一皮 跟開 3 5 皮

佢都係輸左幾條飛姐 做咩個個爭住黎屌人

墨西哥果場
都重心
真正賭錢...

上年話借爆財仔戒賭今日又拎到舊錢出黎賭
擺明係有返啲信用額借返黎

無落，馬會抽緊主水咋

有人屌佢都算為佢好
佢應該戒

澳博1.78 好硬

細波可取？

d盤手訓曬覺，邊會理呢場

咪又係二分一 盤唔難賭咩

輪更

今日輸幾條飛 但佢人生已經輸撚哂
識贏既人啲飛有得睇 呢啲濕鳩波都2串1
擺明就係鳩賭追數

我都真係想屌醒佢
大注買正路波都算
買埋啲濕鳩波睇見都眼火爆

主隊飛開始到

Thx

買-1 玩下先

已買對家，多謝

布拉格1球都無。。屌

拿沙贏唔到盤就玩完

戒賭戒到你而家買10k 2串1

又係買完先見到

拿沙 都未聽過呢隊波

比d信心我

我要左主 客隊真係買唔落手 全部輸晒咁滯...

我係過來人 呢注贏又好輸又好 賭埋呢注收手
當自己輸左5年10年 唔好輸哂成個人生
搵多啲出面既活動 會易戒好多
刪哂啲賭錢app佢 $10都唔好賭
病態賭錢唔會自己控制到注碼
一刀切最實際
要賭就清左數先講 諗清楚以後點行再玩返

輸埋呢場戒賭

馬會重心推介 主勝

等戒啦

羊巴有無心水？

跟你買先 一齊戒

不過呢場有MG加持 真係好難講

明白巴打 希望上天俾埋今次呢個機會你
然後理性投注 長賭長有 快快樂樂

又黎連登大船

想買0-0

復賽之後主踢到屎咁 讓半一 不了

05:30？

多謝哂巴打既苦心 我戒左年幾 全部數都清哂 係呢排屎忽痕又踩返落個tum 真係聽你講 希望自己可以唔再賭

0530
入球細

跟咗馬殺G

客隊0防守 信主算

屌你老母你有一日全日中曬就好

我尋日全針 本身買波杜中 點知聽到2020條撚樣叫我買自己對面搞到要輸半

開波 訓覺先

主禁屌

升到

要贏馬會了
泰海鮮喇

應該外賣 唔係賭狗會

我覺得最多贏一粒

間唔中一場派錢波
都得掛

里爾咪係

里爾真心勁 屌

主又撚

封？

有冇智甲link!?搵極都冇

傻仔先買主

瞓得

比撚

cup硬 訓

好彩補左飛

Cup閪咩一個射門都冇

1.哈化柏林
2.南特
3.侯治柏度

希望啲三架飛機撞埋一齊

主隊5點幾踢波未訓醒？

黑單人呢？

真係笑撚死 比一隊輸足十場嘅垃圾隊贏

笑左

主飛腳都起唔到陰公

屌你老母真係燥 明明前幾日都連續贏咗四場
跟住停咗幾日冇賭 屌你老母一賭即刻輸番晒

第二關都唔使睇 笑死

有無人8點30
會懶獨特買客盤

半細平安鐘

主追和未 cls..

又封？

不了

我屌你老母臭閪bet 又唔係入波啲封乜鳩呀

Var 12m

Link

12?

有？

1-1

得Bet365

唔使驚了

好波快cup

2.5小已死

主反cup 是夢嗎

下半場主好似攻勢強啲
但又似冇12m唔識入波啲鳩隊

1:2未

又封

2球12m

佢成日俾人一下就入到禁區

賤種主隊快反cup

近兩場都各失兩球真心可以長追佢對家

屌你老母個球證係咪買咗客隊啊仆街
下下都越位

巴乙一黎就紅 買對家

兩隊都係垃圾如果唔係冇波賭我都唔會買呢場

你睇吓嗰對垃圾客
11場波贏得1場

訓醒 仲未cup搞錯

主隊都唔撚係踢波

我暫時仲睇好主 係驚後防派膠

智假屌妳老母學人追咩和又cup唔到
半客唔撚會開

屌你老母迫害細波！

頭場日職點買

輸左粒

名古主勝

主穿盤未

名古屋玩單跳

保地花膠同我瘋狂刷角

平注有乜所謂

屌你唔講都發現唔到

開個2.5先

屌你老母臭閪成日封乜鳩姐

岩岩客隊護空門呀屌佢老母 護乜鳩 主隊快穿啦

屌佢老母主隊入波未

護空門姐係唔想輸啦
唔想輸主點入到

屌你老母入波未啊

75一球 90一球
3:1 ft

真係睇到好撚嬲一起腳就封 好撚好玩咩

墨西頭場做乜馬會開得咁有態度
郁都無郁過

巴打冷靜定啲黎
贏波就梗架啦 睇下會唔會穿

咁有信心

好過冇信心

屌

睇樣仲有粒主定客呢

仆街了

半2全2撚透

？

點睇?

用眼睇

主隊 d進攻廢到

唔靠12M入唔到

兩隻眼

傳腳波都傳唔好 客已經任攻

主隊去到前場就亂鳩黎踢

嘩屌咁都冇12

客隊任攻都入唔到一球

屌你老母臭閪個球證買咗客？有冇咁撚多越位

又封乜尻

主12m未

var what

邊隊

Var做野

Dllm var

球證死全家

睇個越位睇3分鐘

睇咁撚柒耐

岩岩手球又唔睇var

主真係賤種嚟

11完 大家開心

又var紅

屌你老母呢個球證真係仆街冚家剷啦
屌你老母全家死清光 on9 成埸7個越位cls

又var var乜撚啊屌

黑哨冇得講啦

冇12 m話之佢啦

又跑去睇var

依個球證真係交足戲

主紅埋

頭先客手球都冇睇

屌佢老母球證allin客？

屌你老母依家又睇var
岩岩手球唔撚睇

好撚野
半2全2

場波唔識完

2球12M

好撚彩補左飛

On99成個補時睇var冇撚哂

主隊on9去到補時先識踢波咁

大波咁樣死..

上盤針 執注2.5s 都係輸啲

完場派口罩

尾關斷智甲 舒服

諗住燈下自己 順便當執返啲 客入就笑

佢反手引你買
幾賤種

100% 0830 1.5/2.5b

大？

全世界 2/2.5足水 馬會先岩岩2.5足水 點賭

保地花膠同我刷多兩隻角再入多一球

狗會比狗賭啲優越野越黎越垃圾

入咗啦對家

瞓醒 馬殺雞 耶

呢個真 孤9寒

9中左法撚克福

✨讓球賠率變動一覽表✨
墨超 五 15 普埃布拉 🆚 克雷塔羅
開賽時間: 2020-09-26 08:30:00
========
普埃布拉(0) || 克雷塔羅(0)
24/09 19:31 || 1.88 ⚽ || 1.88 ⚽
26/09 07:49 || 1.91 ⏫ || 1.91 ⏫

平手盤兩邊升水 馬會當做善事？

狗會唔開 2/2.5 原因想人買細？

因為會和波

主？

小小地玩下細波

狗會開盤手法 想人輸晒/贏晒

因為1.88未補水

琴日場威斯特曼都係咁

咪好似德甲咁 永遠無左 2.5/3
得 2.5 3/3.5

主隊

竟然唔開2/2.5開2.5/3

引細？

狗會個大細盤 開左唔會似外圍咁升降
唔好ff

咁即係大定細

客落飛

主盤

客急瀉 主出事

高士路

830仲接受我投注

客盤

買左咩

有機會 但好少見馬會開高水2.5/3

2.5b

對咗 咁唔買了

1030 都要想客

半大24

快開主-1

要左主了

夠鐘仲受永遠無好野

睇死踢生踢死最後都係和

大家識買啦

場波悶到

慢到呢 睇黎細硬

10半有冇重心

又冇半大

主 goal

普埃goooaallll 靚到

秒goal

秒11

極速半大

1.5/2b gelllll

墨假on9到

咩事nba

個龍門on9

半主得唔得

要左主冇要大波 on9